\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{article}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{lscape}


\setlength{\headheight}{15.2pt}
\pagestyle{fancy}

\lhead{\nouppercase{\leftmark}}
\chead{}
\rhead{}

\hypersetup{
colorlinks,
citecolor=black,
filecolor=black,
linkcolor=black,
urlcolor=black
}

\setlength{\parskip}{6pt}

\begin{document}

%%%% Title Page %%%%%

%\pagenumbering{alph}

\begin{titlepage}
\begin{center}

% Upper part of the page
\includegraphics[width=0.2\textwidth]{img/logo-uclm.png}\\[1cm]
\textsc{\LARGE Escuela Superior de Informática}\\[0.5cm]
\textsc{\Large Universidad de Castilla -- La Mancha}\\[2.5cm]

% Title
{\LARGE Práctica 1}\\[0.5cm]
\rule{\linewidth}{0.5mm}\\[0.4cm]
{\huge \textbf{Tres en Raya Definitivo}}\\
\rule{\linewidth}{0.5mm}\\[0.4cm]

% Authors
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\begin{flushleft}
\large
\hspace{1cm}\textbf{\emph{Autores}}\\
Marchán Loro, Javier\\
Peralta López, Ángel\\
Pérez Pascual, Rubén\\
Ruedas García, Antonio\\
\end{flushleft}
\end{minipage}
\vfill

% Bottom of the page
\begin{minipage}{\textwidth}
\large
\begin{tabular}{rl}
\textbf{Asignatura}: & Ingeniería del Software II\\
\textbf{Titulación}: & Ingeniería Informática\\
\textbf{Fecha}: & \today
\end{tabular}
\end{minipage}

\end{center}
\end{titlepage}

%%%% end Title Page %%%%%

\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}

\tableofcontents
\clearpage

\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\clearpage
\section{Introducción}

Este documento describe el análisis, desarrollo e implementación llevados a cabo para obtener
el juego \textbf{Tres en Raya Definitivo} \footnote{Este documento no explica las reglas del juego}.

Se trata de una aplicación cliente-servidor para escritorio que se comunica a través de RMI.
El lenguaje utilizado para la implementación ha sido Java.

Este documento pretende que el lector obtenga una idea clara de la composición del sistema, para ello
se ha dividido en distintas secciones. En primer lugar los requisitos funcionales ayudan a entender el objetivo
buscado. La arquitectura del sistema junto con los casos de uso son las secciones más importantes, ya
que ayudarán al lector a hacerse una imagen mental, a alto nivel, del sistema desarrollado.

El resto de secciones profundizan en el conocimiento del sistema.

\clearpage

\input{02-requisitos.tex}
\clearpage

\input{03-arquitectura.tex}
\clearpage

\input{04-cdu.tex}
\clearpage

\input{05-ddclases.tex}
\clearpage

\input{06-ddseq.tex}
\clearpage

\input{07-maq_estado.tex}
\clearpage

\input{08-pruebas.tex}
\clearpage

\end{document}
